究竟我地香港係咪需要一本死亡筆記

23條 國歌法 呢啲垃圾又無聊既法律根本係俾人當做工具控制一個地區

唔出聲就變成澳門咁 派啲摺被軍去就成班奶曬共 欸都唔敢欸

到香港有人出聲既時候 又內鬥又怕事又要拎光環

如果有呢本筆記(無限紙) ， 先將出曬名既人寫落去，咩習呀，咩孽瘤呀 ，相關既親朋戚友等等

仲有啲垃圾有錢佬炒高樓價果班呀 ，犯左法但用錢「解決」 / 拖到冇曬對佢不利既證據
果啲社會垃圾

好多野用而加既法律制裁唔到，但有呢本筆記(或類似既野)又會唔會解決到以上既問題呢

連登呢度咁多人 每人出一年命，加加埋埋換隻死神眼有突啦

發洩完準備6點起身返工返學啦各位

如果我有 實換埋隻眼
日日企係地鐵度閪閘
捕住d人邊撚個衝閘 迫鳩入去
即刻寫比閘閘死 屌你老母

深水埗 九龍塘 香港 中環

呢幾個地點啲廢中廢老支那狗蝻狗最多

諗到成個月台變做處決斷頭台都幾爽

一本唔夠喎

無限紙架 重睇啦

其實會唔會個個執到都寫一句
「（自己個名） 在好夢中安詳死去」

FF都要報? 祝你屋企人醫療開支有一百萬

唔好咁消極啦巴打

如果有本真係幾過癮

香港好需要死亡筆記

如果有本死亡筆記既話,一定會將果d專制,無良,無能既死仆街含撚怪共慘黨班人渣寫落去本死亡筆記度呀!!!而且唔會要果d專制,無良,無能既死仆街含撚怪共慘黨班人渣死於心臟麻痺咁簡單,要果d專制,無良,無能既死仆街含撚怪共慘黨班人渣死得勁慘勁恐怖,要果d專制,無良,無能既死仆街含撚怪共慘黨班人渣俾火燒到死無全屍,渣都冇得剩,死唔眼閉呀!!!咁撚鍾意濫權,濫得咁q過癮,咁撚鍾意剥削自由,剥削得咁q過癮!!!唔俾人有自由,自私到死!!!

有先得架，有嘅話唔覺呢個世界有人咁高智力搵到邊個揸手

世界一向有奴隸 不過而家科技發達你咪可以上網呻

人生的荒謬

跌落政府手上就大鑊

對象都係啲廣為人知既官員 比你知係香港人都冇咩用 除非你蠢到用嚟控制某隻股價令自己得益姐

咁有奴隸唔代表我地要做架嘛

有就無咁多問題

10個人名都夠

寫死部份中共高宮
有人以為政治清算>先下手為強>內戰

會唔會係共產完結既之後衍生出其他問題

一部分人暴動之類

感謝澳門人提供笑話一則

23條都唔出嚟反抗
好難想像到香港人低賤啲

國民教育 23條 ，雖然唔係話多
總比你地年年拎住幾千蚊做狗好

番去睇你老母比狗吊啦

唔關錢事既話 請問關咩事

一直都冇追PO? 到而加仲有人討論緊你講果幾單野啵

唔講咁多 即刻搏咀
連登係香港定澳門架先？點解我哋有 你冇？

點為之反抗？下下都要搞一次雨傘運動先叫反抗？
你講啲問題次次都有傳媒屌
立法會開會一定有人出聲屌

討論都係屬於政治參與一環
至少網上係大把聲音屌 但我唔見你澳門有幾多人屌政府

理性啲 唔搞分化都可以和平討論

不過成個PO俾你騎走左

如果同名同姓怎麼辦 一直好好奇

要諗樣 你睇過未架

未睇過既 我大力推薦

有冇多啲人討論下

btw 呢種思想算唔算反社會

係劇中，夜神月就係衰人?L果邊保護法律就叫正義?

好想討論呢方面

pish

咁不如要蝙蝠俠

有死亡筆記連登仔一定用得仲賤過中共 要黎把撚

真係有嘅話
唔可以保證持有者一定唔會以私利使用

俾人捉既機會好大喎

先清算班狗官先

然後再商量下搞邊個